香港邊到買到日本個d 0糖質啤酒

有酒精但無糖質 極低卡個種, 香港邊到有得買?

麒麟嗰幾隻???

諗起係日本飲過隻0糖質但好好味既ginger ale
唔知邊到買到

係日本飲過，難飲到仆街

ASAHI 都得

呢隻係連酒精都0%
我想要ASAHI淡麗綠色個隻有酒精, 但糖質0
KIRIN都OK

不過行過一田同SOGO都唔見有.... 7

咁我又唔見有喎

喺一田買過

係唔係一田d 特別節先買到?

唔係呀
平時路過見到
完咗減價我再去睇下仲有無先

好難飲
不如飲黑麥汁好過

我覺得好好飲
但唔見香港有

Hktvmall

第一次聽0糖質
第一眼以為搵緊0酒精

我淨係喺日本見過咋